女仔乜野穿搭會令人覺得清純/初戀feel?

如題

絲打唔好諗住呃人啦…

中東女人咁 眼都唔好露

馬尾

尿片

好pure

話係處我都信